依家d 90後自稱「旅遊達人」但連喜茶都未飲過！真係羞家！

話說黎緊下個禮拜難得請左一日AL，

就問下同事去邊玩邊到飲飲食食好(唔夠時間去日本)，

咁傾傾下好多人都Suggest我番大陸玩既！

咁平時我番大陸工幹都會去買番杯HEYTEA，

因為暫時都搵唔到有芝士奶蓋好飲得過佢，

咁討論期間見到隻90後無出過聲，

我又留意到佢成日四圍玩(好似上個月去左歐遊，又自稱旅遊達人)！

咪問下佢有咩好推介，有無好飲過喜茶既芝士奶蓋/水果茶，

點知佢竟然話自己未飲過喜茶！

我地全場靜哂，

估唔到自命識飲識食周圍去玩既旅遊達人，

連「喜茶」都未飲過，真係羞家！

垃圾 有工唔返走去請AL

約左人

歐洲無分店唔好怪佢

返工緊要定約人緊要
大個仔啦，要識諗啦

白皮豬唔值得擁有

下 邊有人未飲過喜茶咁out架

應該係新香港人黎

幾時開始講00後？